chanel 銀包當季款抵唔抵買？

覺得依個季d款幾好睇
有冇巴打絲打知道通常會幾時會冇？
因為之前去買野成日乜都無 俾人掃曬
主要想買長銀包，睇過ysl gucci Prada celine
除左celine 全部千篇一律，換咗個名都唔覺得個款有咩特別
仲有有睇lv 不過男朋友話水波紋好樣衰

我覺得celine 靚過chanel

chanel 太女人，唔岩我

Chanel d rtw還可以，d袋同銀包真係好港女
去baby kingdom問啦

我都覺佢幾好，但今季d款麻麻

bvlgari都幾靚 好華麗古典

當季款係鍾意就要買，唔係會好後悔
但係粉色好危險
利伸 用緊Prada 粉紅色 啲邊黑左好心痛

依個幾好睇，不過唔好買啲 classic 款
比啲 MK 妹用到睇到個銀包就覺得好 MK

推介 celine

Seasonal 款見啱就買la！

你post 嗰個好樣衰

呢個design 仲有個藍色好靚
靚過呢個勁多

我都係用粉同紅既銀包多
因為我未去專門店睇阿 成日都俾人掃曬d好d既款
唔知係咪我唔識揀分店去

我自己都鐘意celine
不過今款d款唔太得 我想要粉紅桃紅嗰啲
Celine 掂既又無呢d色
係阿我唔想買classic 俾mk用到濫
勁多a貨

有冇得睇下

我都係上網見到
官網唔見有
未知係咪下季香港先出

死人妖用乜撚野女人銀包

你做乜撚野

真絲

Chanel 夏季d色靚好多 但你預好快就残